狗也不屌 英文點講？

dog doesn't fuck too

The dog don’t get a fuck

even dog,no fuck

dog also no fuck

Dog also don't sexual intercourse, English point say?

I don’t give a fuck.

gou ye bu diao

No dog fuck you

Dog though no fuck bitch

I go to school by bus

No dogs give a fuck

fuck you bitch

I fuck with dog

dog dou ng diu

dogs hate pussy

even a dog still don't wanna fuck

a dog also don't give a fuck

First floor no fk

Dog also no hi

Cat will fuck u

Catgirl

Dog also no fxxk?

only fuck dogs

OK Jai said No

Even a dog doesn’t give a shit

i fuck with the dog

9 ya but diu

Dogs ng diu

no no no

Dogs dont give a fuck.

Oh McDonald has a dog e i e i wo

Dog fucks everything except sth

Dog doesn’t want to fuck too

This doesnt even pass as fucking dog food

you don't give a fuck too

woowoo nono diudiu

dogn't give a fuck

You are not even a fucking Chinese

樓主don’t fuck

貝克街的華生fuck dog

That’s a lot of damage

I go to school by dog

大陸仔

Dogs are so exciting

Dog too no fuck